Year2冇intern offer應如何增值自己？

小弟讀HKU science year2
CGPA 2.8x
apply咗lab,教育,政府intern (total 40份)
全部都冇offer (interview都冇)
但我有大量part time experience…
(考完dse已經開始返part time)
可能我仲未夠competitive
決定用呢個暑假增值下

我本身唔識打中文, 所以好多office工冇apply
完sem後用咗7日學速成
都識打90%字(但唔快)

我洗唔洗再重温下MS office點用
做下part time,義工,上急救班 etc.?

利申:
畢業後打算做教師/紀律部隊

認真post冇人理…

其實唔識打字都可以照apply左先

自學coding

maybe 搵啲興趣班試下? 或者試下啲需要搞活動既工作，鍛鍊下自己。

我覺得義工都可以

我都諗緊點增值自己..

繼續搵

唔識打照請左我

呢個世代咁多人唔識打字 不過打普拼果堆仲衰

學下打字先啦

屌你咩字都唔識打

你都讀晒銀時啦 唔洗搵

你睇下你個cv有冇問題先啦

學做it狗

Intern請哂year3先啦
字都唔撚識打

Yr2 就想有offer
Hku真係高人一等

下年先啦

去七仔同佢講要增值

師弟
GPA唔過2 apply唔夠五間有兩個offer
Btw睇你講野都唔多唔少估到點解冇人請你

office工唔洗識打中文架 啲文件都係英文
你搵career office 執下cv cover letter再繼續報啦
我上年都send左好多先有回音